仲未有貨，唔知買乜好？

本地券商

388啦,大時代一定走唔甩佢

一齊上
牛市水尾一定係呢啲

700撈低

有信心就炒埋最後呢轉
千金難買牛回頭

992

1428 all in

1469 all in gun